# Часовой пояс камеры
По умолчанию у камеры такой же часовой пояс, что и у аккаунта организации. Чтобы изменить часовой пояс камеры, откройте окно ее настроек и нажмите «Часовой пояс». Выберите нужный часовой пояс в выпадающем списке.